有冇人都係成日都好攰

男，未夠26歲

返寫字樓工作，一日返八至10個鐘， 8:30起身
返工間唔中要用腦，有時間就上下連登hea下

運動比較少做，一星期一次，只係出少少汗
瞓覺大概7-8個鐘
但長期都處於好攰嘅狀態(都好多年)

一放工就攰到想即刻返屋企
放工一若人去到九點幾十點就攰到好辛苦
種攰係連野都唔想講
冇精力諗嘢同做嘢(如煮飯)
好容易會有暈嘅感覺

之前睇中醫佢話我係虛寒體質
身體狀態感覺好似阿伯咁
連個樣睇落都好憔悴
想知有咩方法改善

打少啲飛機

每日瞓十幾個鐘都仲係覺得好攰

做gym 有朋友同你一樣case

做咗年鬆性格都變開朗埋

基因問題

無乜野既 係個人廢啲姐

咁爽 我都想有時間瞓咁耐
好似今日呢啲假期先可以自然醒

因為仲返緊學
今年grad 都唔知第時返工點算

認實答
做運動
可能你會覺得仲邊有力
但你做一排就會覺得有用

買隻fitbit測左睡眠夠唔夠深層睡眠先
利申: 廢過你好多好多